我「梓」想快「樂」

美國大選po討論完 入黎同梓樂講句野

推

你嘅責任已經完成咗，剩低嘅交比我哋啦

up

安息